如果侵仲可以扭轉形勢連任，咁全地球其他國家領袖都會好柒。

會唔會有咁殘忍嘅事發生?

會，班國際領袖就係想侵死

現實上黎講，侵已經無可能反勝，唔覺得官司會贏

邊會可能推翻輸咁多票

其實十二月班選舉人先投票
佢哋咁早衝出黎做咩
一陣大量失信選舉人投Trump就柒哂

唔會 即使有的話 侵都會比人收檔
面子最緊要